[突發]警犬話佢地有人受傷

我地幾位烈士咁點計，斷下手指咪益左你地

［純紓發］我們缺乏了什麼？

push

邊個知佢係警察?

（香港人請入黎）說好的Be Water呢？？？

借問聲幾時落地獄？

無死

我理撚得佢係咪警察，冇一個撐警係值得可憐

四條人命，半截手指，警犬已經著數晒

開名啦

夫人必自侮，然後人侮之；家必自毀，而後人毀之；國必自伐，而後人伐之。 太甲曰：『天作孽，猶可違；自作孽，不可活。』 此之謂也。

612射頭射眼呢？612盾牌鋤示威者呢？死左幾個死士呢？你地有邊一日關心過，有邊一日道歉後悔過？

你地一刻都冇

佢地仲好開心添

首先
無指名PC幾多斷指
係邊間醫院接受治療
又無警服
又無委任證

我點知你地班狗係偷圖定冒認義士受傷

朦到咁樣 P圖又有幾難
定係搵狗友啲債仔 斬手指交貨
不過我想知 幾錢一隻

洗撚同佢地傾咩 講得出依D垃圾本身都係支持班狗嫁啦

睇到句留係到為乜真係笑左出聲，不如問下你地唔比人走為乜啦。。